CC台每朝一醒見到熱門轉風向就屌哂鬼，證明咗Sleep is for the weak

做推拉師借位師屌哂師就輸師
不如做拒眠師先

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

拉

藥房抬價洗版了

啲bot死哂？

真係就輸了

伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗伊朗

全部人淨係掛住台灣
香港就輸